第十三聯邦巡回法官公開了對Dominion投票機的審計報告：存在人為設計的系統性欺詐

第十三聯邦巡回法官公開了對Dominion投票機的審計報告：存在人為設計的系統性欺詐。

唔早啲講？

睇唔到，cnn冇報

on 15th December 2020 @ 3.00pm

唔報了

咁點撚樣呀而家即係？

推

一圖整合FuckBook四大罪狀！！！！

Don’t give me hope

美國人根本明知係假都接受

不如出年先講

八府巡按大人你唔好遲啲